延長試用期，做定唔做

想唔想做？
工作環境點？
佢有咩原因延？
如果以上有其中一點唔滿意
即走
呢啲垃圾工慳水慳到咁唔方下年會加人工
Don’t waste your time

乜都唔講, 鬼知你返咩工
不過多數都唔做架啦

銀行工

做咩post先得
衰左咩比人extend ?

延長試用期
唔係急住要份糧 就走啦

延長試用期不外乎:
1. 工作表現久佳
2. 公司縮骨
3. 上司唔滿意你(唔關乎表現)

無論係邊一樣 都係早走早著

身邊都聽到幾個朋友講 你幾時入職 可能識你添